有冇人成日好易急尿？

廿幾歲仔 平時一下子飲多小小水就會好易急輕則半個鍾 重則十至十五分鐘已經想去屙 要屙足六到七次先冇事

飲完一罐可樂之後又係咁 點解決

樓主吸毒搞到個膀胱縮到益力多咁細？

冇吸過最多叫做j得多 雖然去得密 但個量都唔少 每次都有至少一包維他奶咁多同埋好撚清澈

行山 搭車 開會
呢啲急起上黎點算

唔飲野 但咁落去每日都飲好少水 之前份工個toilet喺正某senior同事個位 我成日去都feel到尷尬

忍下先囉

每下都好似去到臨界點咁

打小啲飛機啦

唔去唔得咁即係真係好急
要睇醫生要排除糖尿／尿道炎

打少啲飛機，腎虧

唔係講笑 飲密小小水真係可以每十到十五分鐘就急撚到瀨咁

係咪睇泌尿科？定睇普通政府門診就ok

睇左家庭醫生先 有咩唔妥會射你去排專科架啦

你附近有得解決就唔係問題啦

尿道炎？

家庭醫生=u個獸醫

巴打都有類似經歷？

但我冇屙血，屙完個馬眼都冇痛

我有可能少少焦慮搞到都成日易急 但未到你咁急咁密
感覺食野打底再飲就有排都唔急 同埋唔好夾硬少少急就去

我唔係葉師父 想專心做下野都難 一忍個陣對腳就不停郁

同你一樣 朝早空肚飲水或者出街食飯一次過飯晒杯野 跟住一個鐘可以去成三次 個種感覺好似急到賴咁 完全忍唔到 啲尿係清到好似水咁

我有時都會焦慮所以急 但好輕微

我每次都係有瀨個feel先去我最唔明係點解去咁密 個量都會好多

同病相憐不過我冇留意過係咪關空肚事

所以我覺得呃唔到自己係正常 先叫你睇醫生

返工時間就應該去多幾轉洗手間
如果唔係點揸流攤

平日假日多啲搭行屯公嘅巴士 人在絕境先可以磨練鬥志

一樣 但唔飲水就唔會急

多謝巴打意見

ching嘅解決方法係唔飲？

係 一飲就飲夠1整杯水
急時忍一忍(10分鐘左右) 之後通常都ALL清

打少D J
訓好D

打j係關事？

我好易急 一個鐘頭可以屙兩三次
多數我屙五次人地先屙一次
但我又好鐘意飲水

腎虧

成日急尿咁去到廁所有冇野屙出嚟先?

我係屙完嗰下都仲有尿意

前一晚如果唔夠訓情況特別明顯

一個上午去五六次廁所成日發生

忍到盡都係一個鐘就要去

但間唔中又好正常返成個上午浄係去一轉就夠

我飲甜野就黎料

check下血糖

甜野係屙完一篤唔洗十分鐘已經急
我已戒甜

我都好易急尿
好似同人飲啤酒咁 我飲一pint嘅話 成餐有3分1時間去廁所
其實啲尿又正常色 又唔算好影響日常生活 我都當無事
懷疑過係有年中學搭巴士
坐成個鐘忍咗成個鐘 最後我去公廁痾咗成分鐘
我覺得因為呢件事所以有影響

巴打知唔知究竟咩事

小心糖尿

好似有家族性遺傳

有個FD鋸埋包皮都好易急尿

鋸包皮

你打得J多，前列腺肥大增生，冇救架啦

打錯左,割先岩

都係1日1j咋喎

腎, 肝or糖尿

一有靚女喺隔離就好緊張
試過尿都賴埋

我都係咁中醫話我脾虛肝旺腎差就搞到咁

我都睇過中醫話我賢虧+肺廢

係咪同前列線肥大有關

屙落個位度

我都有類似情況
易急尿-> 影響心理
分唔清身理定心理出問題
Check過 身理無咩問題
但心理有d影響 慢慢調節中

有時情況非常良好 完全無出現
有時又突然出現返 真係唔知點醫

主因相信係膀胱細 飲食不健康做成
盡量飲食健康d 出門飲少d水
慢慢會無野

Btw 上面笑人病係咩心態？
病無人想既 係尷尬d難同人開口

我身體向來都好健康 曾經都試過笑人病
但當發覺自己病個種無能為力
先開始學識尊重人 同埋睇多d健康資訊

共勉之

屌 我都係 唔知係咪成日夜瞓關係

我都係, 如果飲啤酒仲死

腎虛啊 我有時都會咁

多謝巴打覆得咁仔細

的確係會有生理-->心理-->生理 無限循環嘅感覺 好大壓力 尤其是喺職場上加上本身腸胃又比較敏感時搞到食野上比較少選擇同埋好尷尬

我試過中學考數 準備考前已經有尿意 最後忍撚左2粒幾鐘先去

睇黎真係要戒下j同睇下大夫

要用到鋸 睇嚟你個fd碌鳩應該成條車呔咁粗

J得多係會咁，好易急

我幾年前試過，飲親茶餐廳，凍檸茶奶茶，可以半個鐘去2,3次，睇醫生，條仆街居然叫我飲少啲，我話飲水都會，佢又叫我飲少啲

之後好翻啲，飲完平均去2,3次就停左無急

飲少少水就屙成包維他奶咁多

1月個排試過
發現自己半個鐘就想要廁所 懷疑自己尿頻
google又腎石又膀胱炎
最後有日心跳快到好辛苦 去左急症
醫生驗尿話無菌好正常 心電圖又正常
話急就忍多陣先去 唔好俾膀胱習慣急就即刻去
過左排又好似無乜事
係越諗就越易急 試下分散注意力
而家懷疑自己有焦慮先咁😅

我飲水就正常
如果飲左甜野就去廁所去到痴線
仲要次次有貨 唔係幾滴

原來有咁多人同我差唔多, 有沒好翻既巴打可以分享吓睇咩醫生點樣醫...好絕望

我都好絕望 睇咗幾個醫生都係咁
洗都洗咗幾萬

巴打有咩唔舒服? 病咗幾耐?

我成日飲水

通常飲完咖啡再撘巴士就會係咁
一屙尿會去成分鐘

我都係...衰啲係瞓夠都咁
一坐車, 或者預期附近冇TOILET就會心理上覺得急, 但其實痾得好少
搞到我旅行都唔多夠膽

屌, 我就係咁...生理>心理, 往後就心理影響生理
一上車個人就焦慮, 而家去遠少少都唔敢
但如果附近就有TOILET, 任何時候都可以去嘅話, 就可以3,4個鐘唔去
自問食得都健康, 生活習慣良好

專科話茶啡都唔飲得
利尿 飲完好易去廁所
凍檸茶就可以 紅茶無影響
我啡又係唔飲得 試個一個鍾去幾次
唔知啲水邊度嚟

同你一樣 某幾款奶茶 咖啡飲完就好急，尤其食完牛腩河啲水索哂，急得仲快
我試過撘撘下頂唔順要落車去，如果唔係一定瀨
其實好煩 我心理成日會成日覺得好急

仲要屙嘅份量係多過我飲既份量cLS

生理>心理>生理
上車前習慣有無都去咗先
去得多又係好影響個膀胱個存感量

膀胱癌前兆，下世小心啲啦

飲250ml 出1000ml

有啲地鐵站有TOILET係好啲, 會去咗先
但冇果啲就會易焦慮
想著屎片出街

最怕係長途車 你想去又冇得去 有排先到站

打小D J啦

一上高速就好焦慮

上車前又望下app有無塞車先
個人成日精神緊張

心理影響好大
平時係屋企/OFFICE 好少會去
就算飲完咖啡都好少去

但出街就會成日急, 因為成日驚無廁所, 見廁所就想去左先

我都係成日急尿，但係又真係屙到好多出黎
飲350ml野飲，屙返700-800ml出黎

最慘有次試過塞車急尿，忍咗1個幾鐘就死咁款
終於去到廁所屙既時候唔知點解啲尿勁大浸味，有有巴打都試過有勁大浸尿味

呢個就係我戒唔到仆街港鐵嘅原因
之餘仲要盡量避免過海
話說以前可以借TOILET果陣我係地鐵TOILET常客

試過有次去旅行塞車
最後搭左六個鐘
最驚奇係全車人冇人要去廁所
好彩果日飲水唔多

有時諗點解咁多人都可以長時間唔去廁所
自己如果唔係特登唔飲水 平時兩三個鐘就要去

有時一上車坐低果下就急急地
我要撘成個鐘先落車點忍！ 我又試過落車係山邊屙急撚到我丫 屌

起碼一急就落車去左廁所先

有同事又係咁
可以成日唔去
仲話急尿唔去住 返屋企先
架車要坐個半鍾

屌你老母同你一樣 唔飲水唔會急 一飲水過一陣就急

一日1-2杯奶茶 懷疑有石

吸毒囉

我如果要搭一個鐘頭或以上既
就算本身未急 點都要去左廁所先
因為驚搭搭下車先想去

唔明點解啲人唔驚會急

打得j多就好易急尿

飲一杯珍奶可以柯兩-3次

佢已經急緊
不過唔去照等巴士

糖尿病?

有冇試過 J 得多之後，痾尿嗰一刻有刺痛嘅感覺？

迫自己幾個鐘唔飲水，一覺得口喝突然一飲飲好多水，反而會令身體更加無法適應

試下每個鐘幾啖仔幾啖仔咁飲，慢慢tune返個節奏

之前試過又係好撚清澈 跟住有日諗諗吓會唔會因為自己每日飲太多水 因為我嗰陣每朝都對一樽水

之後開始朝早冇隊水 就冇問題了

唔駛有血都可以尿道炎
唔好食/飲咁多有糖野
出下汗

以前去neway 唱k飲佢d野會覺得自己個膀胱好廢

有冷氣又係會易急啲

屌我都係咁
我發現如果等好口渴先飲水就會嚴重啲
懷疑自己糖尿

係
一次飲得太快太多 吸收唔到 排返曬出嚟

吸少d毒啦

我都係，由細到大都係咁，從無吸毒。

我都係咁
有時打牌飲下野一個鐘可能都去2次廁所

成日睇片咋你

打得j多

飲涼茶就會

SEE SEX DOCTOR
驗下即解
再睇中醫

我都係咁 連瞓緊覺都係 4個鐘到要起身去一次
搞到好冇精神

好正常姐人體有水液平衡 除非有腎病 水腫果啲野
冇出大汗或者痾嘔 飲得多自然排得多啦

糖尿？
有冇成日好口渴呀？

我都係好易急尿既人 飲完凍野極速急尿
但如果冇飲凍野的話一般一個鐘痾一次尿 唔會10-15分鐘就急

呢啲叫做飲太多水

急屎就有

以前試過都係咁 跟住飲多左水發現身體習慣左就冇事

現代坐冷氣房多唔出汗 但水又照飲咁多
唔痾多啲痾走佢可以點？

屌我都係咁好不安

男性坐得多會壓住前列腺
現代比以前多咗唔少人係咁
年輕化

係 好似話痾透明尿姐係個身體已經夠水 唔使再飲住

飯晒杯野

可能係前列腺肥大
頂到膀胱所以易急尿

唔好啪咁多丸，只會越來越差

如果真係飲得多水呢？
一日3L咁樣

我前排都係經常尿急但量明明唔多
而且d尿成日好似加左洗潔精咁起晒泡

不過依家已經正常返 可以忍多d量同冇泡泡

細個讀AL 開始有呢樣野
好易急尿 痾尿又要等耐D先有尿出 無咩力
睇過泌尿科, 做過咩尿流量測試

結論係讀預科太緊張(當然到而家讀完1X年都無咩改善)
醫生話都市人壓力大好常見, 膀胱太敏感易急尿, 痾尿時個膀胱口唔識放鬆
有藥可以食, 但無咩意思

而家過左1X年個問題仲係有, 只係習慣左個問題存在, 你唔諗佢, 咁佢就會自己好番D

有冇人試過食鋸棕櫚??
見好似有啲人食咗有啲用

屌以為我開post

咁你情況點??

我有時都係咁 但唔係好經常
樓主有冇覺得自己口水分泌比較多？

我以前試估過可能吞口水多
大學考試果陣要三個鐘 為左唔好去廁所
試過考試前一兩個鐘啲口水唔吞
係口度多得濟就去廁所吐
果然考完試都唔係好急

我係平時無事
一訓覺就覺得急急地 想去廁所
因為訓覺時就算少少急個心就會好唔舒服
想柯清佢再訓

我 heart rate高果陣就會好易急尿
特別係飲酒 緊張 做運動既時候
但平時個頻率就好正常

得你係咁咋喎

如果你成日急尿同埋又好多口水，可能係你某一套神經系統訊號太強。
至於點解唔吞口水有用，純粹係因為你有水份流失，身體自然唔會排出咁多尿
如果你同時眼水太多又成日屙屎，而又好困擾，可以同醫生反映下

腎虛

焦慮症或神經緊張多，慢慢練下忍一陣，忍唔到就去柯，試下自己忍幾耐，之後再忍耐過左依個時間，就可以越黎越去得少

小心係尿崩症

有人係尿頻 加 每次痾都好多泡
睇過醫生又話個腎冇事，驗唔到啲咩超標

用經歷答你
醫生幫我驗過尿話冇菌唔係尿道炎
話係膀胱活躍症
食藥/做凱格爾運動
我覺得食清淡啲都有幫助

平時少飲水都係其中一個原因
尿路發炎慢慢變慢性就知死

都市人飲水太少
試下唔好怕去廁所
迫自己每日飲大量水 (所謂大量其實只係正常)
唔洗怕去廁所
維持兩至四星期，睇下有冇改善
飲唔落既可以加LEMON易入口
返工既，咪朝早兩大杯，LUNCH 一杯，下午兩大杯
夜晚食飯一杯，夜少少再對多杯

如果你平時係極少飲水 (識得唔少人真係可以全日只係加埋飲一杯水份量)
去廁所都可能覺得舒服咗

尿路結石都可能係其中一個原因
結石唔一定痛，可以好細粒，但又痴住你尿道，刺激你令你有尿意感覺

唔好飲咁多茶、酒、咖啡，呢啲嘢特別利尿

可樂都幾利尿吓

都係個句，唔好因為怕去廁所而唔飲水

有冇驗過尿蛋白？

呢啲天氣涼涼地冇汗出
試下再整杯凍幻茶
包你一個鐘痾幾篤都得

經常係咁 醫生check過話無事 有唔少人天生都係咁 叫我唔洗擔心 佢話我係即飲即阿，生陳代謝快姐

我係經常急尿，但係有野阿，講明先

我正是
好多尿痾
同埋唔係好忍到
多數一急就係好撚急果隻
尿有泡都好多時有
聽人講糠尿會有泡

我都係而家插緊Foley

飲奶茶/咖啡好易急

😢

我見唔係好多到有得驗蛋白尿，所以第一次去檢驗診所驗，當時淨係驗咗重碳酸鹽、氯化物、肌酸酐、尿素、鈉同鉀，結果冇異樣，同個醫生講話有泡，但佢都好似冇重點提點解
之後駁去見泌尿專科，掃咗超聲波，一路以嚟又係話驗唔到啲咩 ，膀胱容量正常，另外我已經強調每次都有泡，但個醫生齋睇完數據就一副wfc ，淨係叫我飲少啲水，我屌你咩，要我減水飲水次數去就返去廁所頻率，好撚反智

唔撚係有糖尿下嘛。。
忍尿方面我都忍到嘅，係同上面啲comment一樣，有時出街有少少尿意驚搵唔到廁所，所會心急緊張，開始急尿
泡方面真唔知邊到衰。。連去邊科驗都唔太清楚

同你有啲似
有時食飯飲杯廢水
臨走已經柯一次諗住清完
之後係街行15分鐘左右又急想去第二次

其實講返尿頻問題嘅話
我早兩年又係見到呢度有post 講起呢個年經問題
然後入咗去討論
之後我係有去左睇一次秘尿科
開左一次藥食
同埋醫生都係叫急果時盡量忍一陣先去
之後唔知係心理因素
又好似真係冇咁頻密
之後我就冇理佢

其實每次個量多姐係真係需要痾

你話成日急但痾好少就有問題

係咪關前列腺肥大是？

無色尿代表飲過多水
尿呈微黃先代表正常

啲泡易唔易散先？
唔易散嘅，有機會係蛋白尿

今日返地盤， 九點開始出汗， 飲咗 兩公升水兩支， 都係屙得三四篤， 仲要係有色， 我都想多啲尿屙

是咪膀胱活躍症呀？

我都懷疑我係 但我係絲

你係飲水好急，接近倒落去咁？

睇到呢個post 好急尿

之前有一排係咁 影響到日常生活
之後我google比自己睇 飲完水幾耐先到膀胱
等自己多啲理解 說服自己只係心理影響

因為以前做野好忙 有時直頭全日無飲
所以到一飲返就好易急
然後返工每日慢慢訓練飲多少少水
我會覺得少少急會忍一陣先去 但唔係急到要瀨
同埋要習慣每次飲唔好太多
寧願分開幾次飲密啲 好過一次過灌落去
咁樣會無咁易急

不過都慣左出門口/搭車前/收工都會去一次先
而且知自己有段時間去唔到
就會盡量30mins前唔飲 再加去廁所 就萬無一失

不過中間都要經歷一段時間先會好啲

我，一日去十幾次！有時又隔7-8個鍾先急！

屙完屎，條腸通咗就會尿頻，而家次次學車都緊張，一上車就急尿！

或者係腎功能有問題

唔係應該啲屎壓住啲腸
柯完反而好好多

後生仔好少前列腺肥大
反而腎石卡住起個啲位就有機會

永動機

用片片

應該話如果係前列腺肥大，應該DAY 1 已經check到
因為唔洗CP，起診所簡單做超聲波掃描大約睇到

利申 9up

咁你咪切撚左佢 醫生都驗哂解釋哂 你都要話人反智

呢d 叫腎虧。
戒j 就解決所有問題

其實上面班咁擔心做咩鳩 無病都變有病喇 仲咁上心係到討論

呢啲根本最易check，唔信真係幫你唔到
老實男人屙尿咁高射落去有泡有咩出奇

Quote錯人

有泡還有泡
啲泡易唔易散先係重點

再上面個個

醫生都驗埋話無事 你同個醫生講我上網睇到係蛋白尿

咁上心入post討論已經證明左你地心理係好在意唔尿急就奇

Me too

其實可以要求照一次CP (最好找一間縱切面和橫切面同時有)
就咁照都係二千蚊左右
如果有住院既，咪同醫生夾定計，懷疑點點點，就私家入院照CP
最後無事都應該可以full claim (估3皮野左右)

我試過 睇過幾個醫生 膀胱過度活躍症/尿道炎/前列腺炎

所以話醫生錢好好賺

一日去成廿次廁所
次次都屙透明尿

我明

但真係會瀨㗎喎

j少一排睇下有冇改善先

一見到靚女就急
好想射曬落佢塊閪臉到

lm

小心糖尿病

朝早飲野會仆街
樓主有冇夜尿

試過 唔係經常性

但我只係半個鐘飲左500ml水

睇黎真係好多人咁有時去得密就有小小異味即刻冇曬自信

我正正係咁成日好驚個人唔夠7成水會變人乾

有陣騷味去得密都會有

有時為左滿足一日2L 就想狂隊同埋屋企水好難飲淨係會飲公司 學校同gymroom嘅水

有時問題耐左 真係心理主導生理咁 好辛苦

巴打還好嗎？

我訓前一定要屙清 如果唔係訓唔到 會囉囉攣

飲酒同運動好似真係利尿

凱格爾運動係咪類似squad個種？

巴打意思係因為少飲水所以當身體吸收翻正常水量時就會尿多，keep住飲咁多水時就可以逼身體調節翻 情況就可以改善？

我本身真係飲得好少水飲勁多有糖份嘅野

明白

我飲375ml起碼要去4,5次廁所
所以好少飲水 好麻煩

呢個正常我打完波個篤黃過公務員前線條底仲要勁撚臭

同你差唔多 不過可以參考 #152 個巴打嘅意見 想睇下情況有冇改善先同戒丁

糖尿病？
睇睇醫生好喎

唔好飲水
如果想煉腎者之石就

後面嗰句笑死

之前睇過
又話唔可以忍
覺得急就去
唔知信邊個

有泡真係真係要留意
唔係嚇你
身邊有幾個人腎衰之前都係咁

前列腺肥大
壓住膀胱所以成日好急

如果唔係最近運動水搞到手流失太多水份
一個鐘一杯水都已經好夠
同埋可以試吓慢慢飲 唔使將啲水當係shot咁shot
一次過太多清水落去
個腎會好大負擔+飲咗都唔會對身體有作用

解決左全球水源問題，dum佢去非洲加濾水器日日有水飲

浄
淨

師兄你要量吓自己既小便量
如果每次多過200ml, 其實醫學上係正常，正常係200ml to 500ml一篤

如果正常，就注意吓自己既飲水量，同埋有無飲一啲好利尿既嘢，每個人體質唔同

你量一星期，自己mark低，如果一篤尿得果100幾十ml, 又去得多，就有機會係膀胱過度活躍症，放心，有得醫既，每日食2粒藥，食幾個月就可以

好奇想知道多些少。有冇試過，有時候坐完一企起身就會耳鳴一幾秒、大便會爛 or 水 (e.g., 見到 d 未完全消化嘅食物，好似菜葉) or 唔成形、失眠 or 多夢？

直接睇泌尿科, check血糖, 照膀胱鏡.
如果全部正常可以睇埋精神科, 可以係焦慮症影響

訓前去痾，痾極都唔清咁，痾唔清咁訓唔著

日頭冇嘢

耳嗚有時有 坐比較多 坐完即企比較少

大便有時似免治豬肉 菜葉有小小 眼見嘅纖維狀物體有唔少 state就偏軟腍 落水冇耐就散，不過有時都屙到香蕉，青瓜就極少

呢幾個月多好多夢 不過似攰/訓得少

不如試試打少 D J，樓上都有講係腎虧/虛。

BTW，有冇人知道西醫點樣睇中醫講腎虧/虛

睇醫生，完

其實樓主你不如睇精神科同心理醫生喇 日日都計住自己阿尿多唔多 密唔密 打一大堆字分色真係痴撚左線既病態黎

睇字都覺得痛

樓主打得飛機多
尿道炎

痴撚線 研究埋啲屎

可能係膀胱活躍症，之前聽過呢個term

呢條link先啱